我地要愈挫愈強，抵制CCTVB戰線 同 東方戰線 要繼續落去

絕不屈服，仆你個街抵制都犯法

抵制CCTVB，東方戰線重味收皮
但人手實在不夠，要打返個氣勢真係要睇大家

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌

🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

📌全城抵制東方廣告商📌

加入抵制東方戰線❗️
💂🏻‍♂️👉🏻Facebook page:
💂🏻‍♂️👉🏻Telegram:
———————————————————————
【抵制東方日報每日任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️♀3.罷買 👍🏻4.互Like留言 📧5. Send E-mail

是日精選@29/4
💩東方洋酒💩

👆去派嬲兼留言👆

sales@obh-wine.com
👆Send E-mail👆
👆Send E-mail👆
👆Send E-mail👆

一個月前做完任務一D回應都冇😡?!
大家想飲酒不如幫襯離棄TVB既CHOYA👍🏻!

當然

push

Pishhhhh

咁我用過佢地產品真係有意見都唔講得咩

要人

愈打壓 愈強大

推

Tvb任
東方任

香港人一定唔會放棄

Arrested. But we can still comments on those product.

wow need to push

有冇人知admin大大 保釋左未?

留名

tui tui tui

有冇外國手足接捧做admin

pish pish pish

食緊黃店

Not yet.

推推推

屌你老味拉撚咗689未

繼續抵制！！！！！！

支持

但大家用fb留言小心啲唔好亂講野

自發做任，見到TVB有咩廣告就上去派嬲、留言；自發覆桌，睇吓有咩舊任未做／廣告商出咗新Post，再派過嬲

推呀

推推推推

A餐巴而家點？

繼續推 屌

📌選民登記明天最後，有朋友仔無登記，記得叫佢地登記啦📌
你想投白票你都要做選民先啦

重有明天重係五一＂黃金＂週

繼續消費

Push

admin講野已經好小心, 完全唔明拉佢乜野

拉鳩689先dklm

話說前幾日賓穎巴唔係話safe嘅咩

選民登記聽日就dead，大家真係要CLS出去：
[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

繼續推 屌！！！！

加油同要識玩

東方admin safe
TVB not

拉姐
靠嚇冇成本
告唔告得入就另一回事

TVB 九點冇更新 應該出事

g持

告唔入，玩你司法程序已經可以搞到好大壓力

同埋等人唔敢再做落去
實際係香港的法治系統，黑警係有無限大的執法權
佢拉你唔洗理由

加埋ＤＯＪ合作
無犯法都可以的你上法庭

我食飯先

推上熱門

係咪a餐巴被狗拉咗

大力推

好似完全無消息無報平安咁，黃心穎巴打就話佢無事

屌佢老母死黑警

tui

真 有case係告唔入都坐兩個月

咁睇你覺得 黃心穎 信唔信得過

鍵戰鍵戰

需要鍵戰

twitter任

佢日日出tvb po，應該無咩問題

Pish

唔係連個連登ac都比狗拎埋呀嘛

收件個單
無簽收都還押佐

最後只係還返訴訟費

黑警拉人無上訴機制或監管權的後果

遲到

hi

東方 同 TVB 今日都未出 post

推 佢咁樣拉人只會越搞越多人杯葛

岩,最多扣聲譽,不過一早扣晒

正常既，就算真係無事都要調整下
東方手足都叫有報平安

可以做返之前的任務，如果無做

係時候翻炒呢個post 先

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

東方admin係避風頭定出事

難推難推

如果又要再開多一次嘅話

第三次㗎啦

日日都做

pish pish

up up up

變月經

賣廣告

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

高高高

pppp

報完平安但唔出任務

Ok

好快變日經㗎啦

廣告

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

比狗收左手機?

佢話safe應該係無同狗接觸過

佢係咪仲係"佢"?

頭先喺車站見到班黑狗企係到唔知做乜鳩
我個區仲要唔係咩旺區

支持

狙擊過TVB同東方日報嘅手足請睇睇呢篇文

呃OT

call左5毛未?

呃ot錢呀

罰企

如果唔係「佢」，即係全部admin都拉哂

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

有啲攰

你call啦

多謝巴打

希望樓主pin呢個

狙擊過TVB同東方日報嘅手足請睇睇呢篇文

好擔心

就算咬咗TVB戰線同東方戰線手足，繼續做任務，繼續抄廣告，繼續抵制。

有需要check下

好頻密嘅廣告

Tui

你試下喺嗰邊開台

一諗到交幾皮野稅出糧俾班仆街呃OT 扑細路個人就好撚燥
頭先班仆街仲要水靜河飛都上晒gear 嚇鬼咁款

今日兩邊都冇任務

尋日都辛苦有推開POST的各位
追份Comment見到因為宣傳天馬行動
大家有比人屌?

有冇報哨

係滋擾廣告

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

baby discuss

好似有手足俾人當五毛

繼續推

推埋呢個

有人被五毛

PISH

滋擾廣告喎

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

唉,成日捉鬼的後果

順便扮討論易d推上熱門

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

戶仔被五毛左

p

寶寶今日食左乜

賣廣告方便啲

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

熱開

燥到唔記得

推上去呀

真係痴線
咩9都當0.5 有時

去咗旺角飲珍珠奶茶，九份、一芳

仲要買埋幾本書

不過最後都係澄清返嘅

push
一齊做任務

下次啦

東方d錢廿世都未洗完集中CCTvb先

why not both

灌水呀

岩

我全都要

都得

睇下之後仲有冇其他po 要推先啦

唔使開名喎

不過Fucking tvb易啲

隊冧最主要嘅紅媒

你喜歡啦

.

中聯辦入主

反正我就係要佢哋死

五毛發現

呢幾日好多po

我係五無

如果九點半之後冇嘢要推嘅話

咁我咪又開多次囉

仲有啲咩要改

愈戰愈強

永不屈服

大家覺得呢個po有乜嘢要改

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

行動

如果真係要開埋第三次起碼更新下啲嘢

[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

幫手一齊抵制！

主席我冇意見

台長

大家呢

和議

都未達至大多數意見

其他人呢 或者樓主

唔夠多桃
要好多好多好多桃

桃

圖

你個桃

好啦有新字啦

堆之後，就係桃

除咗要多圖之外仲有冇其他意見

仲有唔知乜水個pisjh

好耐冇見嗰個巴打囉喎

推，黃色經濟圈

ADMIN係香港好危險

叫咩名

我唔記得咗喇

太空機+卡+VPN

請即follow 專業清算師團隊，一人行多步，一鍵投訴陶輝知法犯法。

唓

你都係啫

Sor lor

大家除咗要多啲桃之外，仲有啲咩意見

nmslese

東方屈我地堵路

訂蘋果

屈大把野wor

咪係

消費者向廣告商表達抵制既意見係唔會違法

方枚份人

不如幫每一個離棄tvb嘅開個集中post, post幫襯相同中肯review推下拉下 如果上左熱門就不推文

Pishhh
手足咁大犧牲我地喺出面要支持住

沙田班狗又發癲喇

TVB落廣告既都唔會買都唔會用

Push ar

如果沒有你，日子怎麼過

好，我加入一齊做

幫你推，一齊做

已去東方洋酒留言

辛苦晒手足

推
推
推

咁鐘意拆大台，偏偏放過CCTVB呢個大台。

你地不如跟對面人西anita，齊齊報名做西衛兵把啦。

希望大家繼續堅持抵制！

繼續派嬲

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

遲下 黑警駛唔駛用槍指住大家個頭
要幫襯藍店

加油阿大家

CCTVB一定唔可以放過

加油

Cctvb

donr

繼續做
未撚驚過

遲下應該喺藍店OpenRice畀1星都會畀人拉

每個廣告開post問下好唔好食好唔好用

全力抵制！

佢報狗都係為自己股價大跌向股東交代姐

睇黎報埋狗都救唔到喇，準備變cctv（hk）啦

每日任務！

有冇負面nrews!

有冇負面news

實抵倒你！

想知東方戰線admin到底係咪真係冇事
琴日冇出任

除咗抵制東方廣告商之外
大家都應該唔好再睇佢嗰啲channels
就好似「港呢啲」、「港實測」、「東周」
每一個view 每一個subscribe 每一個share 佢哋都有收益，變相都係支持紅媒